玩tinder玩左成個月都未match到一個女仔

求攻略

執執樣 執執相先

sales妹都match唔到
你都係放棄啦

我樣正常

你無show到張五毛證出黎？

試下match男仔

冇
但有自拍制服相

我玩左3日都有成16個

試下用世界情色王個樣

你用返張泊車仔張相 大把女

我扮女一日match左百幾個

十個有九個都係陷阱，不了

有冇圖

你gay

求頭像

樣正常好易match 咋wor
之前dl 左2日都3x 個match 仲要平均10個先like 1 2個
張icon 擺張靚仔少少 又唔好太chok d女話唔鐘意太chok 成個狗公/mk 咁

我係金鐘毒撚樣

唔知你認真定咩
咁可以執正個頭 整張正正常常既相 有必要再p 走d 暗倉咁
試下擺d 同貓/狗一齊影既相(未試過)可能work

如果個樣似會員阿古路呢

我影我側面咋
廢時正面太樣衰

Del左去啦呢啲垃圾apps

用咩方法識女好